葉劉質疑師奶聯署：驚老公喺內地包二奶被移交？

《逃犯條例》修訂備受爭議，立法會保安事務委員會今日（3日）繼續舉行特別會議討論修訂。曾任保安局局長的新民黨主席葉劉淑儀則關注師奶聯署反修例的動機，是否怕老公在內地包二奶被移交，惹來譁然。

由署名「觀塘全職師奶黃彩鳳」發起的「全港九新界離島師奶反送中聯署」，短短數日已有逾5千名師奶聯署，連同各區學界的聯署行動，反送中簽名行動遍地開花。葉劉淑儀在會上口出狂言，她提問：「唔知主席（保安事務委員會主席陳克勤）有冇留意到，上個星期忽然有好多網上聯署反對移交，咩校友會呀、名校呀，跟住仲走咗個全港師奶大聯盟，唔知係咪驚佢哋個先生（即老公）喺內地包二奶被人移交啦係咪？（搞到）好似香港幾百萬人都好恐懼，好有危險咁」。及後她向李家超查詢20多年來被移交外地逃犯數目，李回應稱自回歸至2018年底，屬雙邊協定移交到外地的逃犯有104人，當中移交到美國的有68位、澳洲有10位、英國有8位、加拿大7位及韓國有4位，涉及罪行包括販毒、詐騙及謀殺等。

立法會議員田北辰發言時指出，早前向當局提出引入陪審團制度，因社會有聲音擔心有些法官是「釘官」，認為引入陪審團有助令社會大眾安心，惟當局以外國未必願意為由拒絕。他批評局方急推修例，「台灣你都冇理人哋肯唔肯啦」。李家超回覆時重覆稱，是次修例只是剔除地域限制和啟動模式，認為田提出的建議是很大的舉動，需要長時間諮詢，亦非是次修例目標，認為將來修例後若有需要可再作改動。

田北辰回應時指出，明白局方現時想「做住先」的心態，惟他警告修例後將來必定會對社會及法律界造成巨大影響，「我係用心良苦話你聽，將來第一個移交港人案去內地，肯定會引起劇烈討論，我真係唔相信社會會一面倒話快啲送佢走……其實法庭受壓，我真係好理解同埋好同情佢哋，而家佔中都有人話判得唔夠，咁樣落去對香港成個法治唔係一件好事，我立此存照講呢句說話。」

而公民黨議員郭榮鏗發言時指出，1985年第7屆聯合國在米蘭通過《關於司法機關獨立的基本原則》，4分鐘內7度質問李家超內地是否有司法獨立，李家超未有正面回應，來回數次後更開始讀稿，「根據內地刑事法第5條，人民法院依照法律規定獨立行使審判權，人民檢察院依照法律規定獨立行使檢察權，不受行政機關、社會團體和個人的干涉。」郭質疑李不敢直接回應，李家超則語帶不耐煩稱，「佢有自己嘅睇法，我尊重佢嘅睇法，而我嘅睇法就係（內地）條文嘅睇法」。他又稱作為香港官員，只可以解讀香港法律。

只可以解讀香港法律
咁移交條柒咩

葉劉我祝你老公包二奶三奶四奶～～

冇咁嘅機會

有睇唔起師拉之嫌

佢老公喺陰間三妻四妾

痴撚線條八婆知唔知自己講咩
身為官員喺公眾場合講d咁嘅垃圾去反駛他人質疑真係無恥又白痴

係人都驚啦，唔係個個都死左老公㗎嘛

今時今日做政治人物唔洗政治智慧，是但中意UP 咩就UP咩。

我祝你條死八婆長命百歲百病纏身
死撚左永不超生 咁撚樣嘅野都講得出口

自己死老公都咁嘴賤

配偶 葉文浩（1981年結婚；1997年逝世）
兒女 葉榮欣

原來守寡守咗咁多年，怪唔得話幫啲年輕人起機

葉劉淑儀在1981年12月10日嫁給正興建築創辦人葉正平之子葉文浩。當時有關婚事遭到葉文浩的數個妹妹大力反對，葉正平更向法庭申請禁制令禁止二人以父名發帖，於是二人改以個人名義發帖，在婚禮當日葉家眾人均缺席。葉文浩任職工程師，在家中排行第三，有兩名姐姐，另外妹妹葉文慶曾任立法局委任議員[71]。葉劉淑儀婚後與丈夫曾居於飛鵝山，並育有一女，名葉榮欣（1989年－）[72][73]。1989年，葉正平逝世，由於所遺下的3,000多萬家產只分予其三名女兒，葉文浩於是入稟興訟，引發爭產風波[74][75]。在訴訟期間，葉劉淑儀一直全力支持丈夫，惟葉文浩卻在1996年8月診斷患上肝癌併發症，最後在1997年11月底病逝，葉劉淑儀自此獨力支撐家庭

唔好燒妹仔
怕會喺地府包二奶

保皇黨就係得啲咁嘅質素

助攻王again

唔抵得師奶有個完整家庭？

呢條賤婦剋夫命

你老公連包二奶既機會都無呀

呢條八婆由當年廿三條講市民睇唔明法律文件就知佢睇唔起其他人啦

佢剋死咗老公好耐啦！

成浸怨婦酸味

好講唔講講人老公 係咪唔記得自己連完整家庭都無

咁保皇黨一定係因為成日響支那衰十一
所以先要修例整走晒啲性罪行

好誇張 假假地都係個政府官員咁既說話都講得出口
依家連扮野都費時扮

多謝葉劉直線鼓勵c9出嚟遊行

呢個賤貨真係踩緊香港人

引返陽間受審

點解葉正平唔分俾男丁咁搞笑

葉劉死左老公表示唔驚

葉劉都幾弱智

我係佢老公寧願被移交都唔想對住佢佢

一個婦女得罪婦女組織

痴撚線

師奶簽，怕老公包二奶？
律師簽，怕無工返？
廚師簽，怕無材料？

乜人簽，都有嘢要怕既條例，仲要通過，點解？

無人覺得佢係鬼拍後尾枕?
本身香港包二奶就無罪
包二奶會因為逃犯條例而坐監咪正正係印證咗香港人而家最驚嘅嘢：
香港人/外國人因為犯中國法律而在香港被拉

剋夫格

以佢邏輯，即係佢老公係俾人隊冧佢先咁想過條送中例啦？

陰謀論
三毛手法

咁佢老公死係咪因爲驚比人引渡？

講埋D咁既野, 係抵佢死老公既, 精神

啱啱調轉
佢唔駛驚
死咗老公廿尻幾年

唔怪得咁大聲支持啦

作為香港官員，只可以解讀香港法律，但又認為中國司法已經可以保障人權

大家唔好鬧葉劉啦
佢都係想6月9號多啲人行出嚟姐

無人想知條撚樣講咩

葉劉咁支持 係咪想屈政敵上去呀

佢老公一到97即死
條賤婦人仲出力奶共
都唔知係咪果陣已經含住支那撚
激撚到老公斷氣

我屌 咁都做到官 把口臭到呢

奶共奶到把口臭晒

得罪C9 佢真係死得

佢當年推23條都睇唔係的士司機

貼去babycondom 啦

當年七一又係潤鳩的士佬同飲食業

佢死啦
得罪方...

女權撚(閪)幾時出嚟？

好似仲有老麥職員

幾時白頭人送黑頭人

佢個女就嚟肥死

哇高官把口可以咁毒既咩？市民咩立場都好唔論到你係度詛咒人

中共最叻人格謀殺
乜尻都話叫雞包二奶
講多陣就坐洗頭艇

咁樣侮辱啲師奶，實在太過份。

黑寡婦

希望孽瘤快高長大

佢老公死左所以佢係一d都唔驚嘅

大陸啲法好on9
話你不合付政府要求都拉你7年

我嫌你講得唔夠毒

講嘢咁無腦嘅
究竟佢點做到議員

法律問題：
葉劉老公係陰間包二奶
會唔會引導到陽間受審？

真係狗口黎

搵個師奶出嚟答佢：係呀，好驚呀，邊似得你老公，一早就揀重刷。

得罪班女廢中又想反手助攻

下?
佢一路都係咁講野架啦
你覺得佢仲係掃把頭嗰陣講野好有智慧咩?

乜佢老母係大婆咩？？？

侮辱中國內地嘅女人？

有水平

與民為敵
其樂無窮

佢仲生活喺三十年前？依家仲有包二奶架咩？

原來包二奶都會比人送中

狗果把口都無佢咁污糟

咁又係既 你條命格又衰又賤到 連自己個老公都剋死埋 永遠唔需要擔心呢樣野

想當年個賤婦推24條推到全城神憎鬼厭 被迫落台後仲要避走外國避風頭 到今時今日竟然仲可以喺道大放厥詞 香港人真係善忘又無腦 竟然投票比呢條賤婦做立法會議會 係抵死既

業瘤佢係外國實俾平權，女權撚屌撚到落台 依家師奶唔可以有自由表達自己既政治意見？

佢老公可能頂佢唔撚順先咁早死

唔識講野咪唔好講 再唔係講廢話都無人理你 咁刻薄都講得出 佢老公一定係笑喪啦 提早擺脫掃把頭

Link?

唯一慶幸葉劉仲係講包二奶而唔小三

葉劉老母好似就係N奶

祝佢仔女，子孫一世戴綠帽啦，永劫綠帽

支持

佢可能唔知有啲師奶都好醒，有個曾經叫啲樓市專家食屎